朱凱迪、陳志全、郭永健被控藐視及干預立法會 明日於東區法院提堂

【#上庭聲援 - １１月５日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院 ( 未 知 詳情 )
👥朱凱迪,陳志全,郭永健 #新案件 (#20200508內會 藐視 2項干預立法會人員；胡志偉,尹兆堅,黃碧雲,張超雄,許智峯獲批准更改應訊日期）

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤吳(22) #續審 [9/2] (#0921旺角 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤鄭(30) #續審 [2/1] (#1111西灣河 在公眾地方造成阻礙)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤張(35) #續審 [2/2] (#1113中環 襲警 非法集結 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕤09:30
👤哈薩克籍手足(19) #審訊 [1/2] (#1118油麻地 有意圖而企圖縱火)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤蕭(32)🛑已還押逾7個月 #聆取對控罪的回答 (#網上言論 煽惑暴動 3項煽惑縱火 3項煽惑公眾防擾 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人使用毒藥或殘害性物品 洗黑錢)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [13/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤楊(21)🛑已還押20日 🔥#判刑 (#1027旺角 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕝14:30
👤盧(23)🛑已還押逾4個月 #提堂 (#20200611西貢 管有爆炸品)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👤李 #續審 [2/2] (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30
👤錢(58) #審訊 [1/2] (#0714沙田 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥文,湯(18-32) #續審 [4/5]🔥#判刑(#0925屯門 傷人 非法集結; D2早前已承認非法集結罪)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥陸,梁,蕭(20-21) #提訊 (#1222中環 意圖妨礙拘捕或檢控而協助罪犯 2項襲警 暴動)
👤馬(18) #提訊 (#20200127旺角 有意圖而傷人 非法囚禁他人 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥 甘,倪,區,黃,倪(18-44) #提堂 (#20200330跑馬地 #20200526灣仔 縱火 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥謝,區,胡,梁,楊(20-48) #提堂 (#1020旺角 非法集結 襲警 阻差辦公 5項管有攻擊性武器或非法用途工具 5項蒙面)
👤李(42) #提堂 (#1225旺角 襲警)
👤許(24) #答辯 (#0805深水埗 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤吳(58) #提堂 (#20200119旺角 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕒15:00
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(14-22) #審前覆核 (#1228九龍灣 非法集結 3項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24) #答辯 (#1111大埔 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第一庭 🐶李倩華,梁慧嘉,庄澳琳(29-45) 4項公職人員索取利益 2項向公職人員提供利益

被捕人士搜證部：

push

彭亮廷過咗沙田？

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

Push

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

上庭聲援

詳情可follow被捕人士關注組

pish up

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

國際線有任 請每日推Post

好快

多區法院要人旁聽

應該係？

所有裁判法院+區院都有手足案

今日應該冇人入

所有裁判法院+區院都有手足案旁聽要人

要人

大家都討論大選

咩

係冇心情入

Mola mola

都冇辦法既，路都係要繼續行落去

pish

就算基督徒犯罪仍然是基督徒，我想香港人也同一理？

唔明

基督徒不會因為行為上的過失而基督徒的身份，同樣香港人不會因為抗爭失敗而不是香港人。

年年

我個腦開始壞壞地

呢個已經超越了膠的範疇。

無野無可能

做咩咁頹

Mola

拜登？

有用資訊要推

係

就算佢地攞走所有野，你仲有靈魂，你仲有尊敬佢哋拎唔走。保證自己在正義的一方就得。

Push
Push

在晚星墜落彷徨午夜……

迷霧𥚃 最遠處吹來號角聲

捍自由，來齊集這裡

來全力抗對
勇氣 智慧 也不滅

（因為黎明未到，直落下一首）
Land of hope and glory,
mother of the free!

qg2

推...

Call人先

開台

Rr豬

On居……

熊態

油仔...

Where is 工聯會亞強

愁

都唔到我地

好想抄書

Diu

無心機 豬

都啱嘅..但幾樣野夾埋嚟就唔小心愁咗..rr豬

油..

OK

我都係

唔可以放棄
要搵其他方法

誰能使思慮使特朗普多得一票呢？
如果最後特朗普贏的話，我地白傷心一場；
如果最後拜登贏的話我地可能最後開心的時光都冇埋。

同樓主反映下

冇心機

推俾樓主

trump Trump ?

喺度天文台

好樂觀

反正呢個世界最後都會滅亡，主耶穌一定會返嚟，除咗比佢審，其實冇野應該驚。

將期望壓低係一件好事嘅

日日都係黑暗嘅一日

and now is springtime for China

咁咪只可以等

冇諗過會咁

美國人決定又唔係香港人決定

信靠主耶穌同堅持。

由朝睇到晚

樂觀啲

仲有佩洛西喺度

都係等

係等。

算啦

第一次咁想抄書

民主黨唔係大家講到咁親中㗎

正如共和黨又唔係全部人反中，兩邊各有內奸

唯有祈禱鷹派會上場啦

政治迫害,日日繼續
民主同世界越走越遠

那我地要堅守最基本的公義。

旁聽席要人

唉我屌

請follow樓主

又係Trump ？

到

請善用推文

hope for the best expect the worst

純粹用慣呢個

好似話有德文版

依家上台呢個係親中呀嘛

大家都唔使咁灰嘅

仲有佩洛西喺度

人哋話曬都係民主黨元老呀

我覺得會被ban

PRESIDENT CHINA JOE SAID FUCK OFF LA CHINA IS MY BEST FRIEND

好似話個音樂劇喺宜家德國做過

USA President JOE BIDEN: hong kong protester??? SHUT UP LA

我冇乜點灰

係呀冇聽錯呀喺聯邦德國

佩洛西 I love RMB

一個扯線公仔
唔夠膽睇落去

我記得德國連Erika都ban...竟然
可能嘲諷不在此限啦

用返舊嗰套垃圾接觸政策

唔知點解

你睇下佢咁耐以嚟嘅從政歷史啦

佢係64嗰陣時喺中國畀人拉過㗎

六國論其實唔應該剷走佢

如果你聽得明德文同我解釋返係咪同英文版完全一樣

TODAY Nancy Pelosi CHINA IS MY BEST BEST FRIEND

JOE BIDEN: RMB YEAH !!!!

係咪已經習慣

擺明

可能係

一棍打死成船人

2019年6月4日，佩洛西在一次聽證會中鑒於「中國近日對香港的舉動（China’s actions in Hong Kong these days）」，贊揚香港維園六四燭光晚會中的示威行動（speaking out）是「一道美麗的風景線（a beautiful sight to behold）」。

2019年6月12日，佩洛西發表聲明，聲援反對修訂送中條例的香港示威者，並稱「美國與香港市民同在」。

2019年6月19日，佩洛西在基督科學箴言報贊助的早餐會上批評中國違反一國兩制，贊揚香港的示威是「一道美麗的風景線（a beautiful sight to behold）」

2019年9月，佩洛西在國會山會見了香港民主活動人士黃之鋒。

2020年4月，香港警察大型搜捕15名民主派知名人士，佩洛西促白宮執行《香港人權與民主法案》

咁都收人民幣？

算把啦 係美國人今日選擇左中國, 人民幣

Pelosi一個姐
但牙joe後面成堆民主黨建制派

咁係咪放棄遊說民主黨？

睇下FACEBOOK, Twitter

我知道

美國之音都報咗佢會用前朝嗰啲民主黨建制派panda hugger

我只不過反對佢一棍打死成船人啫

放鬆D啦

唔係話冇既
但大勢黎睇我覺得係牙joe班人係多d

I know

嗰班美國民主黨建制派都係panda hugger多啲，好少好似Pelosi嗰種強硬派

大家都冇曬mood

最尾d 票倒到咁
好難唔信有造票

唔會咁撚一致吖嘛

應該係隨機分配㗎嘛

即係點都有少少共和黨呀或者永遠悲劇嘅第三勢力

寶書

腦絲

巴

衰鬼

會有幾多變數

大把

仲要未上法庭

放鬆啲啦
都唔到我哋控制

打完如果都係輸
侵侵唔會破產

共和黨係商人黨喎

我知
咁大件事 唔知要燒幾多錢

放心啦

輕鬆啲唔好咁緊張

黨比錢

垃圾會議員被告藐視干預垃圾會 笑左

Chill 下

有冇啲放鬆嘅classic 推介

好夏威夷

大佬又食花生

寶寶

唔係應該問豬豬架咩？

咦？豬豬今日去左邊？

Wiegenlied von Schubert, 呢首其實好啱哀悼周梓樂。

戶戶訓左未

chill 下啦

whatever will be will be

應該都沉迷大選

我會揀Ave Maria

唔會太沉屈

大家放鬆下啦

大家都緊張㗎啦

一直refresh

我想要豬豬

會唔會有D勉強

豬豬

喺度兄台

嚟喇

唉

推埋呢邊

推推推

忙到瀨屎 好煩啊

鋼琴戰曲

開始眼瞓

頂住

冇乜心情做嘢

初四 爺爺 尋尋

攰就訓多啲

聽埋訓了

早唞

我瞓唔著

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

狼狼

咁心口碎咩?

咩事?

冇

無?

無

係咩

CC

加料

冇呀

好啦

777